消息指九巴工會正醞釀下午時分採取「突襲式封站」工業行動！

暴動

放工時間觀塘罷駛

九巴左派工會食屎啦屌你老母
全部藍絲帶嚟嘅

封撚哂所有轉車站已經夠殺傷力

巴姐

又可以用国安法拉人

40+你有興趣?

藍c:突襲有效

冇龜拉

佢地係咪打算脅迫政府達成政治目的？

塞到閪咁 罷咗都唔覺

藍絲葉蔚琳出嚟講兩句

第二十四條 為脅迫中央人民政府、香港特別行政區政府或者國際組織或者威嚇公眾以圖實現政治主張，組織、策劃、實施、參與實施或者威脅實施以下造成或者意圖造成嚴重社會危害的恐怖活動之一的，即屬犯罪：
（一）針對人的嚴重暴力；

（二）爆炸、縱火或者投放毒害性、放射性、傳染病病原體等物質；

（三）破壞運輸工具、運輸設施、電力設備、燃氣設備或者其他易燃易爆設備；

（四）嚴重干擾、破壞水、電、燃氣、運輸、通訊、網絡等公共服務和管理的電子控制系統；

（五）以其他危險方法嚴重危害公眾健康或者安全。

觀塘日日都有工業行動架啦

黨安法

突擊都唔識，hk01好多文盲

紅隧屯公定觀塘道

有乜野仆街得過阻人放工
不過黎生訴求只係上班
阻佢放工應該冇問題

警方國安處去左邊？
李大導仲唔去拉人 ？

蛇車CUT晒從來唔見有人反對
藍絲公會出聲未

原因？

仲可以做多陣先走

睇到了

冇問題
黎生應該會喺公司打地鋪瞓
就算世界大戰都冇事

黎生：我既訴求唔包括收工

塞曬成條開源道

Come on

我既訴求係放工

退休就退休啦

有part time 仲想點呀？ 而家啲死廢老真係

收工時間識玩

以後無人揸巴士 的士佬 狗鐵又嬴

自從嗰個女車長借大埔車禍，食人血饅頭呃人工就唔再支持你班友仔

黎生又贏了，可以繼續工作不下班

大罷工

咪又係得個講字

狗巴：我真係好撚驚呀

點封站法，用人鏈封九巴工會有幾多人

係咪工聯會呀?

老師：聽日會有突擊測驗

好似無乜感覺

突然壞車

個個小朋友都做金融地產
點會有人揸巴士

香港社會已崩潰

走得太前

做乜搞亂香港?

國安法plz
限聚令plz

黎生: 我嘅訴求就係要放工。

九巴：入咗架嗱？
車長：

笑撚死

支持你哋

流浮山國安出來未

黨鐵成為最大贏家

你有權示威 但點解影響市民搭巴士

返工係我唯一訴求

無阻人返工算係咁
大家做多陣野先好收工，反正個個都咁想返工

是旦喇 香港人搞罷工
大家都知罷得幾耐

藍屍多過乜成班廢柴做到咩出樣

囯安處要做野了

藍絲黎生搭狗鐵嫁

我只是想放工，很簡單
我的訴求就是想放工

工聯會：企係工人對面

國安處做野未

屌無啦啦中黨安法
我細細個就支持正苦啦
無奶油係我

快d罵同事尋日芝士啦

退休都仲要做全職
算唔算係黎生

支持工業行動
另外想睇下班藍色廢坑
冇得再翻閹

最疊馬嗰個工會定點

右面係咪小麗

國安法 vs 藍絲

国安法？

中環到銅鑼灣,觀塘九龍城,紅隧香港仔隧道獅隧屯公

塞啦
比d所謂高層諗下
每次減成本都係搵前線

同埋黎生搭黨鐵咋嘛

支持

打工仔，反抗！

學日本司機咁免費畀客上車會更有用

唔好搞我呀

留意,個工會原來係

工聯會

點解唔朝早???

似係喇

所以多數都係揸流灘
可能係啲無咩線用嘅站搞

唔知黎生係咪唔搭巴士呢

違反國安法

所有工會行動一律支持

共狗工會應該而家同資方係枱底傾掂之後就分化各位司機

全隧道按章工作

點解要阻我放工

垃圾葉蔚琳今次又出唔出黎做show

玩撚猿了

今日dayoff好彩唔經觀塘

其實都係得個班老野搞
就黎夠歲數個班又會淆底臨尾香
後生個班又最憎d老野

會放風俾01都知咩事啦

玩膠可唔可以玩其他

你幾耐冇去過觀塘

why not both

國安法喎，會唔會陣間全港九巴士都 stop & search ？

工聯會已犯國安法 報狗

黎生：我代表晒所以打工仔訴求係，唔放工免費瘋狂OT到今晚2300車錢自己出。

手足

屯公同紅隧仲好玩

國安法

犯國安法wo

想睇用黨安法打壓工業行動
我Day1已經講明工業行動 唔知全世界嘅左翼又可以點扮唔知了

留名等睇比人消算
槍打出頭鳥

香港地搞公會行動好似傻仔咁

大財團玩晒

而家你地阻住人放工返屋企同去街呀
你地問題唔關香港人事
利申 話加牌費係德政果班人教既

放工時間去紅隧口，大老山隧道影幾張相就得啦....又可以去駿業里影

巴士鏈